有冇人渣過a380

諗住好玩就買

38a楂唔楂

揸飛機？

西利

Ok啦 上1000唔太難
起步幾爽 順咗之後再快都係唔太感覺到

我揸過，極力子好重

屌你唔識收聲啦，無極力子，我真係想買
長榮太唔好渣

真係想買嘅我勸你諗諗
因為本身架野馬力大,但係車頭太重, 所以你每次過彎都要推頭

我無諗住飄，正正經經行直路
直路表現如何

試過行行下直路飛起左

A380買就係買佢個唔咬地感，換黎係過灣唔西

買A180算啦
啲港女識hi分咩
咪又係Benz

A380 買就梗係買佢夠大 有兩層客艙
坐滿500幾個人都得

一缸油都行到15700km

唯一唔好處係某d細機場唔入得

A380夠重身
坐個個會舒服d

師兄買左邊架

A350 好揸啲

幾錢1km

鍾意揸波......音多啲

重啲就舒服啲？
係咪諗住自己揸？有type rating未？

巴打，呢啲叫闊，唔只大......

認真post，唔係傾既唔該行先

坐過, 推背感幾勁

牌費保險果d幾錢？

我都係坐過先想買

買得唔好計呢d啡